既然王婆婆都無事

黃絲係咁講公安殺人其實是咪吹大左

裸屍都未搞掂
俾人摑就收收皮先啦